記者可唔可能成立24小時行動組結合地區行動組 用你哋鏡頭保護前線?

記者可唔可能成立24小時行動組結合地區行動組 用你哋鏡頭保護前線?

而家已經無警察執法

只能夠靠市民自發

但郁手就除時比人告 進退失據

唯一保護到嘅就係你嘅記者證同埋鏡頭 仲有你枝筆

我知道人力上唔可行同埋你哋已經做咗太多太多喇 在此不忘感激

但我想拋出個應對方案
如何執行希望記者或知情人士可以補充

例如 有沒辦法可以以報紙或媒體掛名做記者 (好似PARKER 做攝記咁?)? 申請記者證需時及要求?

自推一下求關注

自推求存